# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# Wu SiMin, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-03 00:54+0000\n"
"Last-Translator: Wu SiMin, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: recommender.py:314
msgid "Invalid location URL provided"
msgstr "提供的位置 URL 無效"

#: recommender.py:325
msgid "The resource you are attempting to provide already exists"
msgstr "您嘗試提供的資源已存在"

#: recommender.py:338
msgid ""
"The resource you are attempting to provide has been disallowed by the staff."
" Reason: "
msgstr "您嘗試提供的資源已被工作人員拒絕。原因： "

#: recommender.py:355
msgid "The selected resource does not exist"
msgstr "所選資源不存在"

#: recommender.py:403
msgid "Size of uploaded file exceeds threshold"
msgstr "上傳檔案大小超過閾值"

#: recommender.py:414
msgid "The configuration of pyfs is not properly set"
msgstr "pyfs的設定沒有正確設定"

#: recommender.py:753
msgid "Endorse resource without permission"
msgstr "未經許可認可資源"

#: recommender.py:797
msgid "You don't have the permission to remove this resource"
msgstr "您無權刪除此資源"

#: recommender.py:848
msgid "Only staff can import resources"
msgstr "只有員工可以匯入資源"

#: recommender.py:859 recommender.py:886
msgid ""
"Please submit the JSON file obtained with the download resources button"
msgstr "請提交透過下載資源按鈕取得的JSON文件"

#: recommender.py:899
msgid "Tried to access flagged resources without staff permission"
msgstr "試圖在未經員工許可的情況下存取標記的資源"

#: templates/recommender.html:83
msgid "This is a list of recommended resources. If you\\"
msgstr "這是推薦資源的清單。如果你\\"

#: templates/recommender.html:84 static/js/src/cats.js:158
msgid "Show related resources"
msgstr "顯示相關資源"

#: templates/recommender.html:91
msgid ""
"This will be a list of resources your fellow students thought might be "
"helpful, but it is empty currently. If you find useful resources, either on "
"edx.org or elsewhere, please add it."
msgstr "這將是您的同學認為可能有幫助的資源列表，但目前為空。如果您在 edx.org 或其他地方找到有用的資源，請新增它。"

#: templates/recommender.html:118
msgid "Add new resource &gt;&gt;"
msgstr "新增資源&gt;&gt;"

#: templates/recommender.html:119
msgid "Download resources"
msgstr "下載資源"

#: templates/recommender.html:120 templates/recommender.html:146
msgid "Upload resources"
msgstr "上傳資源"

#: templates/recommender.html:122
msgid "mode"
msgstr "模式"

#: templates/recommender.html:131
msgid ""
"This is a list of resources your fellow students thought might be helpful. "
"If you find another useful resource, either on edx.org or elsewhere, please "
"add it. If you can improve the description or preview of a resource, please "
"do so as well. If you find a resource helpful, upvote it. If it&rsquo;s not "
"so helpful, downvote it. If it has issues (illegal material, incorrect, "
"etc.), please flag it and let us know the reason."
msgstr ""
"這是您的同學認為可能有幫助的資源清單。如果您在 edx.org "
"或其他地方找到其他有用的資源，請新增它。如果您可以改進資源的描述或預覽，也請這樣做。如果您發現資源有幫助，請投票。如果它不是很有幫助，請否決它。如果有問題（非法材料、不正確等），請標記它並告訴我們原因。"

#: templates/recommender.html:139
msgid "cancel and go back to resource list"
msgstr "取消並返回資源列表"

#: templates/recommender.html:139
msgid "&lt; Related resources"
msgstr "&lt; 相關資源"

#: templates/recommender.html:145
msgid "Resources (in JSON format):"
msgstr "資源（JSON 格式）："

#: templates/recommender.html:145
msgid "Provide a file of resource list in JSON format"
msgstr "提供JSON格式的資源清單文件"

#: templates/recommender.html:151 templates/recommender.html:161
#: templates/recommender.html:171
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: templates/recommender.html:155
msgid "Reason for why this resource should be removed"
msgstr "應刪除此資源的原因"

#: templates/recommender.html:165
msgid "Reason for why this resource should be endorsed"
msgstr "應認可此資源的原因"

#: templates/recommender.html:175
msgid "Reason for why this resource should be flagged"
msgstr "應標記此資源的原因"

#: templates/recommender.html:181 templates/recommender.html:206
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/recommender.html:183 templates/recommender.html:208
msgid "Provide a resource title, required"
msgstr "提供資源標題（必要）"

#: templates/recommender.html:185 templates/recommender.html:210
msgid ""
"Provide a meaningful title so other students know whether this is useful to "
"them"
msgstr "提供一個有意義的標題，讓其他學生知道這對他們是否有用"

#: templates/recommender.html:187
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/recommender.html:189 templates/recommender.html:214
msgid "Provide a resource location in url, required"
msgstr "在 url 中提供資源位置，必需"

#: templates/recommender.html:193 templates/recommender.html:218
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/recommender.html:197 templates/recommender.html:222
msgid ""
"Provide a meaningful description so other students know whether this is "
"useful to them"
msgstr "提供有意義的描述，以便其他學生知道這對他們是否有用"

#: templates/recommender.html:200
msgid "Preview screenshot:"
msgstr "預覽截圖："

#: templates/recommender.html:200
msgid "Provide a resource screenshot"
msgstr "提供資源截圖"

#: templates/recommender.html:201
msgid "Save change"
msgstr "儲存變更"

#: templates/recommender.html:220
msgid "Provide a resource description"
msgstr "提供資源描述"

#: templates/recommender.html:225
msgid "Provide a file of resource screenshot"
msgstr "提供資源截圖文件"

#: templates/recommender.html:226
msgid "Add resource"
msgstr "新增資源"

#: templates/recommenderstudio.html:6
msgid "Configuration setting"
msgstr "設定"

#: templates/recommenderstudio.html:9
msgid ""
"Set the student-view, client side configurations for RecommenderXblock."
msgstr "設定 RecommenderXblock 的學生視圖客戶端設定。"

#: templates/recommenderstudio.html:12 templates/recommenderstudio.html:18
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: templates/recommenderstudio.html:13 templates/recommenderstudio.html:19
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/recommenderstudio.html:14
msgid ""
"Do you want to take users on a little tour when they see the "
"RecommenderXBlock first time?"
msgstr "當用戶第一次看到 RecommenderXBlock 時，您想帶他們參觀嗎？"

#: templates/recommenderstudio.html:21
msgid "Do you want to disable the UX functions which are under development?"
msgstr "您想停用正在開發的 UX 功能嗎？"

#: templates/recommenderstudio.html:36
msgid "How many resources you want to show in each page of the resource list?"
msgstr "您希望在資源清單的每頁中顯示多少個資源？"

#: templates/recommenderstudio.html:46
msgid ""
"How many page icons in pagination control (i.e., page range)? The icons for "
"pages from (current page - page range) to (current page + page range) will "
"be shown."
msgstr "分頁控制項（即頁面範圍）中有多少個頁面圖示？將顯示從（目前頁面 - 頁面範圍）到（目前頁面 + 頁面範圍）的頁面圖示。"

#: static/js/src/cats.js:65
msgid ""
"Recommend a new resource which may be helpful to other students solving this"
" problem"
msgstr "推薦一個可能有助於其他學生解決此問題的新資源"

#: static/js/src/cats.js:66
msgid "Edit this resource"
msgstr "編輯本資源"

#: static/js/src/cats.js:67
msgid "Upvote if the resource is helpful"
msgstr "如果資源有幫助，請投票"

#: static/js/src/cats.js:68
msgid "Downvote if the resource is not helpful"
msgstr "如果資源沒有幫助，請投反對票"

#: static/js/src/cats.js:69
msgid "Votes"
msgstr "投票數"

#: static/js/src/cats.js:70
msgid "Resource title"
msgstr "資源標題"

#: static/js/src/cats.js:71
msgid "Remove this resource and give the reason why you do that"
msgstr "刪除此資源並說明這樣做的原因"

#: static/js/src/cats.js:72
msgid "Preview image (typically, a screenshot)"
msgstr "預覽圖像（通常是螢幕截圖）"

#: static/js/src/cats.js:73 static/js/src/cats.js:77
msgid ""
"Give a short (1-3 sentence) summary of the resource; ideally, this should be"
" concise, but give enough detail to let students know whether this resources"
" is useful to them"
msgstr "給出資源的簡短（1-3 句話）摘要；理想情況下，這應該簡潔，但要提供足夠的細節，讓學生知道這些資源是否對他們有用"

#: static/js/src/cats.js:74 static/js/src/cats.js:78
msgid "Cut-and-paste the URL of the resource."
msgstr "剪下並貼上資源的 URL。"

#: static/js/src/cats.js:75 static/js/src/cats.js:79
msgid ""
"Give a paragraph of summary of the resource; the summary should be more "
"detailed than you gave in Title"
msgstr "給予一段資源摘要；摘要應該比您在標題中給出的更詳細"

#: static/js/src/cats.js:76 static/js/src/cats.js:80
msgid ""
"Upload a preview screenshot (in GIF/PNG/JPG) of the resource; ideally, this "
"should let students know whether this resources is useful to them"
msgstr "上傳資源的預覽截圖（GIF/PNG/JPG）；理想情況下，這應該讓學生知道這些資源是否對他們有用"

#: static/js/src/cats.js:81
msgid "Go back to the main list"
msgstr "返回主列表"

#: static/js/src/cats.js:82
msgid "Give a meaningful reason for why this resource should be removed"
msgstr "給出一個有意義的理由來說明為何應刪除此資源"

#: static/js/src/cats.js:83
msgid "Flag this resource as problematic and give your reason"
msgstr "將此資源標記為有問題並給出原因"

#: static/js/src/cats.js:84
msgid "Delete this resource"
msgstr "刪除該資源"

#: static/js/src/cats.js:85
msgid "Show a list of student-recommented related resources"
msgstr "顯示學生推薦的相關資源列表"

#: static/js/src/cats.js:86
msgid "Hide the recommendations list"
msgstr "隱藏推薦列表"

#: static/js/src/cats.js:87
msgid "Check the icon to endorse this resource"
msgstr "檢查圖標以認可該資源"

#: static/js/src/cats.js:88
msgid "This resource is endorsed by staff"
msgstr "該資源得到了工作人員的認可"

#: static/js/src/cats.js:89
msgid "Click to view resources for removal"
msgstr "點擊查看要刪除的資源"

#: static/js/src/cats.js:90
msgid "Click to view resources in ordinary decreasing-vote order"
msgstr "點擊以普通降序查看資源"

#: static/js/src/cats.js:93
msgid ""
"Here is a list of reasons why students think this resource problematic:"
msgstr "以下列出了學生認為此資源有問題的原因："

#: static/js/src/cats.js:94
msgid "The reason why it is endorsed is:"
msgstr "其獲得認可的原因是："

#: static/js/src/cats.js:95
msgid "Resource: "
msgstr "資源： "

#: static/js/src/cats.js:96
msgid "votes"
msgstr "投票"

#: static/js/src/cats.js:104
msgid ""
"The content you typed has not been submitted yet. Are you sure to go back?"
msgstr "您輸入的內容尚未提交。你確定要回去嗎？"

#: static/js/src/cats.js:107 static/js/src/cats.js:199
msgid "Import resources"
msgstr "匯入資源"

#: static/js/src/cats.js:108
msgid "Suggest resource"
msgstr "建議資源"

#: static/js/src/cats.js:109 static/js/src/cats.js:207
msgid "Edit existing resource"
msgstr "編輯現有資源"

#: static/js/src/cats.js:110
msgid "Flag Resource"
msgstr "標記資源"

#: static/js/src/cats.js:111
msgid "Endorse Resource"
msgstr "認可資源"

#: static/js/src/cats.js:112
msgid "Remove Resource"
msgstr "刪除資源"

#: static/js/src/cats.js:116
msgid "Upload resources in JSON format to the database."
msgstr "將JSON格式的資源上傳到資料庫。"

#: static/js/src/cats.js:117
msgid ""
"Suggest a resource which can help other students with this problem. Please "
"do not give the answer directly."
msgstr "建議可以幫助其他學生解決此問題的資源。請不要直接給出答案。"

#: static/js/src/cats.js:118
msgid ""
"Edit the resource and make it more helpful for other students with this "
"problem. Please do not give the answer directly."
msgstr "編輯資源並使其對遇到此問題的其他學生更有幫助。請不要直接給出答案。"

#: static/js/src/cats.js:119
msgid ""
"Why would you like to flag this resource? The staff will review all flagged "
"resources, and remove inappropriate ones (spam, incorrect, abusive, etc.). "
"Giving a clear reason will help us do this efficiently."
msgstr ""
"為什麼要標記此資源？工作人員將審查所有標記的資源，並刪除不適當的資源（垃圾郵件、不正確的、濫用的等）。給出明確的理由將有助於我們有效地做到這一點。"

#: static/js/src/cats.js:120
msgid "Endorse this resource and give the reason why you do that."
msgstr "認可該資源並給出這樣做的原因。"

#: static/js/src/cats.js:121
msgid "Remove this resource and give the reason why you do that."
msgstr "刪除此資源並說明這樣做的原因。"

#: static/js/src/cats.js:157
msgid "Hide related resources"
msgstr "隱藏相關資源"

#: static/js/src/cats.js:191
msgid "From page {fromPage} To page {toPage}"
msgstr "從頁面{fromPage}到頁面{toPage}"

#: static/js/src/cats.js:196
msgid "Export resources"
msgstr "匯出資源"

#: static/js/src/cats.js:198
msgid "Entering import resource mode"
msgstr "進入匯入資源模式"

#: static/js/src/cats.js:202
msgid "Entering add resource mode"
msgstr "進入新增資源模式"

#: static/js/src/cats.js:203
msgid "Add new resource"
msgstr "新增資源"

#: static/js/src/cats.js:206
msgid "Entering edit resource mode"
msgstr "進入編輯資源模式"

#: static/js/src/cats.js:210
msgid "Entering flag resource mode"
msgstr "進入標記資源模式"

#: static/js/src/cats.js:211
msgid "Flag resource"
msgstr "標記資源"

#: static/js/src/cats.js:212
msgid "Unflag resource"
msgstr "取消資源標記"

#: static/js/src/cats.js:215
msgid "Endorse resource"
msgstr "認可資源"

#: static/js/src/cats.js:216
msgid "Unendorse resource"
msgstr "取消認可資源"

#: static/js/src/cats.js:218
msgid "Remove resource"
msgstr "刪除資源"

#: static/js/src/cats.js:219
msgid "Hovering resource"
msgstr "懸停資源"

#: static/js/src/cats.js:220
msgid "A resource was clicked"
msgstr "點擊資源"

#: static/js/src/cats.js:221
msgid "Back to resource list mode"
msgstr "返回資源清單模式"
